\assignementTitle{}{10}{}

Опираясь на данные портала Всемирной лесной вахты \\ (\url{https://www.globalforestwatch.org/}), определите, какая из перечисленных ниже тропических стран, согласно данным наблюдения из космоса, является лидером по доле (проценту) потерь лесного покрова (tree cover loss) за период 2013-2017 гг. от его общей площади.

Для целей данного задания считать лесопокрытой любую территорию, которая имеет древесную растительность (как
естественного, так и искусственного происхождения) с сомкнутостью древесного полога (tree cover) не менее $10\%$ и 
высотой не менее 5 метров. (Близкое к этому определение леса используется в большинстве стран мира 
и международными организациями, хотя их данные часто очень сильно отличаются от результатов космического мониторинга.)

Используйте показатель всех суммарных потерь древесного полога в процентах от его общей площади по состоянию на 2010 год, включая его временные потери, компенсируемые восстановлением древесной растительности.

\begin{enumerate}
    \item Мадагаскар
    \item Бразилия
    \item Парагвай
    \item Камбоджа
    \item Лаос
    \item Уругвай
    \item Малайзия
\end{enumerate}

\answerMath{4.}